共識新口號，解釋行動目的

其實發生咁多事
口號都應革新
口號都係三個目的
1,補充行動目的
2.宣傳未來行動

但最好跟8/4個字，昜記

恐襲運兵 黨鐵幫兇
福建斬人 黑警放人
褔建 罷買

大家一齊諗～

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

P牌推唔到啊

Push